大件事！微辣rosalina結婚，我都唔想做人了

唉

Who

希望你講得出要做得到

講得出做得到 我真係唔想做人

paul點算

Wfc

弱智

都唔知邊撚個 rose ma就識

唔好咁啦，加油活出一個屬於自己、精彩既人生

哦

rosa ma 就識

係咪坐緊監既手足黎?

微軟我就識

中國澳門人關香港人撚事

咁你快啲摺埋啦

收皮啦屌你老母 返大陸啦 咁L鍾意中國澳門人既垃圾片

請善用不推文回覆